班記者阻住晒班兄弟衝

霸住晒D頭位，完全係助攻警犬，點建無人趕走佢地？

無記者，你地死左都無人知

不要分化

唔好回，劣評等沈底